當你談到對美國民主的四種威脅時，你所說的四種威脅中的三種——兩極分化、種族排斥和經濟不平等——在它們最有害的論壇上，目前代表它們的是共和黨，而不是民主黨。 RBG，少數黨統治，以及我們迫在眉睫的合法性危機 
 女權主義理論家有時對一個由男性設計的、排斥女性的法律體系能在多大程度上被充分利用來實現女性平等表示保留意見。 Ruth Bader Ginsburg為女性在法律和社會中創造了一個新的位置| lgbtq編輯| 2020年9月23日|沒有直新聞 
 在某種程度上，這已經打破了對獨棟住宅區的嚴格排斥。 2020年8月26日，聖地亞哥之聲| 
 而且，在廣告組和活動級別都允許排除。 微軟廣告編輯器更新了建議和活動級別的目標George Nguyen | 2020年8月19日|搜索引擎土地 
 鄧斯沃思說:“對於人類來說，我們一直專注於這一件事，幾乎排除了許多其他想法。” 男性是較高的性別。 原因可能是雌性激素，而不是爭奪配偶。 克里斯蒂·威爾科克斯，2020年6月8日，廣達雜誌 
 時尚行業永遠也永遠不會公開表示對黑人模特的排斥。 一個《Vogue》封面並不能解決時尚界的種族大問題 
 或者你可能沒有很多——或者沒有任何——朋友，把你被社會排斥的經歷重塑為對社會規範的勇敢反抗。 躲著“新年快樂”的拒絕者|Lizzie Crocker | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 我容忍了排華法案和1871年的暴動。 《沒有國家的男人:邁克·布朗，特雷沃恩·馬丁，我的父親和我》朱亞瑟| 2014年8月12日|每日野獸 
 “他們使用的終極工具是社會排斥，”Benenson說。 人們更喜歡“單身漢”而不是“單身女郎”。 “為什麼? 這是科學。 Brandy Zadrozny | 2014年7月1日 
 與男性相比，她們非常擔心社會排斥，這是有充分理由的。 人們更喜歡“單身漢”而不是“單身女郎”。 “為什麼? 這是科學。 Brandy Zadrozny | 2014年7月1日 
 這是一個關於男性的包容，關於出生和死亡日期的排斥和一致的實例。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 如果你失敗了，你可以試試排他法，你不會發現任何與紐約地區相反的東西。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 但是，如果陸地以一條小溪的河岸或岸邊為界，或者用其他明顯的說法，小溪就被排除在外了。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 在這樣的生活計劃下，我似乎服務於印度而排斥其他國家，但我並沒有傷害任何其他國家。 印度鐵路三等，聖雄甘地 
 其次，嚴格排除個人放縱，訓練犯人的自我控制的美德。 教育話題與制度的思考喬治·s·布特維爾